其實係咪有連登效應。我預期樓市未來必定會升唔會大跌

樓價負擔指數由11年大升至20年
等於香港人實質收入大跌一半
如果未來所有因素不變
支那繼續大印銀紙
香港樓價有機會再升多一倍
因為深圳負擔指數已經30倍
共產黨睇穿30倍都無人反抗或者反抗唔到
只要愚弄下人講下失業率維持低水平
出下打手話你班人自己唔夠勁
理論上唔怕繼續印鈔
所以我睇好香港同深圳樓價必定唔會大跌

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

香港再出發，盡快開關
樓市火箭式報復式上升gogogo
劏房盡快炒返上千萬

不嬲連燈都燈神
你見之前買油都跣左一大班人

我僅以至誠相信樓市唔會跌、支那唔會爆

無錯
中共係唔會短期內倒台

樓市必定唔會大跌
好多人話沙士重臨會大跌
結果又燈
證明核爆都唔跌
同700騰訊一樣
話之你30，40倍年收入
都唔會爆

匯豐無可能1年內上返60蚊

係咪搞錯咗
連登似乎好友多過淡淡

我咪大好友
樓市無可能大跌